而家每朝八點都打返個飛機，有冇人都係咁？

每朝八點聽到收音機播義勇軍進行曲，成個人精神晒，即刻彈起身
睇到國家強大勃起，真係興奮到射曬